樓爆壓力 愈來愈細

幾時爆 ？ tell me